頭先見到有小強，屋企隻壁虎BB即刻出動

好得意，不過走得太快影唔切

你屋企好撚污糟

好污糟 乜都黃哂

咁啱嗰個位發霉

個13A制。。。

小強之家